巴絲請進

好悶 求傾計

寂寞就如自己一個肯做飯

好深 唔明

嗚嗚